邊隻座墊真係可以改善坐姿！！！

呢排條腰有啲痛
覺得真係需要改善坐姿
首先想買個座墊喺office用
市面上有好多款又有啲托埋腰
想知有無試過邊隻真係有效同耐用？
Thanks

電莖椅

認真，坐fitball，包你條腰好快唔痛！

做Gym強化返個背仲好啦